男仔吾開心你地會做乜？

Heartbroken

打飛機

吾你老母

瘋狂打丁就不在話下